# Article R221-53

Le titulaire d'un compte sur livret d'épargne populaire peut faire transférer ses fonds d'un établissement à un autre, sans perte d'intérêt.      Les formalités relatives à ce transfert sont prévues par le ministre chargé de l'économie.
